大家比d支持武漢人

諗起武漢人比中共焊死隊門活活餓死我曾經一度好迷失,差點不慎同情武漢人

但做人又要公道d
大陸人支持得中共都係抵死
1 支持血腥屠殺維吾爾, 藏區
2支持核平台灣
3支持香港警魔姦殺女示威者

90%武漢人起碼中其中一樣,呢班大陸人唔死無天理

芝麻仁無磨菇

最多武漢狗話支持港警打廢青